［Twitter王城城MMA］NBA 19-20 常規賽討論區(13)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

po霸

funson

Foul

foul到2046

到底咩事打交
冇睇

Flop

咁都上到60

第二球轟板定上60分好

呢D有無得差能廚鳩撞都吹

ref 又搶戲
打OT咪好

我屌

炒左

笑死 咁樣完

頂

咁撚樣贏

屌 咁都有ft

登子同我龜刷數據個種執著
都唔係我地凡夫俗子所能夠理解

🐢又救登子

上唔到60

「湖人球星LBJ說灰熊菜鳥Ja Morant在他們家裡很受歡迎：『他看起來似乎是很好的人，看起來也很愛籃球，我的兩個小孩都愛他，他們很愛看他打球。』」

哈登真係好噁心

黑到

ref要抖下
吹到氣咳

咁樣完 fk

自己帶波撞過去都得…大師

勇比大腸屠緊

樓豬個名奶共全部戰勝歸來

其實beal都幾慘，巨星但無乜巨星朋友

lead 11分 我禾破處有望啦

奶共有特權

最慘係有你呢個fans

渣=有腦版龜

改撚埋啲on9名

人地私底下fd洗唔洗同你申報牙

Jazz 個直播咩事

好似中左幅射咁成個畫面都好藍

係咪關主場色事

老實講今場was其實幾主場雞

渣勁好多

有眼睇架嘛on9

傾

對蜂要有啦

最後呢種搏球證吹去贏,真係好難另人鐘意呢隊野

原來龜啲板真係堅既

牙標好內斂咁

Baynes勁到咁

好好先生陪太太唔偷食
仲成日做社區活動

想佢轉隊呀
但同wall好能frd咁

柒箭場波做乜鳩 159 158

似粗口都唔講果種

好frd都可以轉隊既

帝贏埋就賴低鵝

打依家湧都唔勁既底可以考慮下去做樓豬拍檔

you

兵s係咪上左腦
係咁射3
知唔知自己定位

我龜三雙又贏波

頭3節3分
埋尾17分

愈睇得耐NBA就愈覺得2k20好唔真實...

WCS出番 勇士有番隻正經底應該唔差

潮人又然 賣走曬班

158 159

嘩明星賽分數

今日終於有番隻正常底

都係廢架喎呢件

YC呀

最尾睇到好high
d人話咩睇火箭支持支共
明明係睇火箭先係唔支持支共
佢差唔多比支共封殺晒

起碼唔係undersized

wcs唔會係正經底啦

2k可以全場pick n roll就贏

西決見

搞笑底

有身高唔打得都擺得

啱啱瞓醒
做乜入咗成160分嘅兩隊

最尾個球證明明想睇加時

觀眾席度見?

毅進仔

有條youtube片分析過
2k11個ai仲現實過2k20

加時有OT錢？

廢都好過冇
頂佢既chriss都係垃圾
個班新廢鳩打5又係唔掂

今日巫師神準
點射都入
加上火箭快打快.好似睇緊太陽

法國你都幾funny

係咪個大陸人廣東話個段？
笑撚到我仆街

約埋一齊睇波

想睇下2隊可以打到幾多分

Q3 仲係個位數得分同板. 完場變左三雙, 咩料

法國我勇d c位最鍾意簽d賤鳩dirty player
保格、渣渣、Chriss

真．新廢鳩

好似仲有人覺得jc>ad

最尾佢追分

第4節14分8板
好彩一早刷夠助攻

係

隻龜14分鍾已經10助攻
都預左佢今日3雙

佢唔食球權夾登登好撚勁

我艇冇啞仔 雀屎都唔夠打

卡佩拿食撚到飽
等波送比佢食

十年都唔知有冇一個咁後pick undersize但防守咁勁既廢鳩
為咗包定底輸波而話佢廢真係笑死

係湧士廢定大腸勁

同埋Q4我諗拎左7個板左右

唔係AD嗌走 個三件野想換到AD?

大腸準過狗

前場版好緊要
火箭依家藍板勁左

我湧準備反杯

大腸

話撚左

班毅進仔真係

Rubio都起Q,又唔駛打

這是NBA隊的勇士嗎？

大腸贏左宇宙戰艦

现在湿乎乎全是404队刷屏啊，是不是有点过分了？

支那狗係咁屌莫雷
累到佢地無得睇火箭

Curry都未肯自己去
之後位都未走好班撚屌已經射走左個波
我係咪要笑

冇睇直播, 點解佢咁快擦左10個助攻? 而家唔係Harden帶波咩?

宇宙腸 抽波勇

屌莫雷
班支那狗莊閒都唔識分

仲要奶共登之前step back
即刻玻璃心到話佢被逼

習大大.jpg

差仔都有三分

根據TMZ體育的報導，尼克球員Reggie Bullock的妹妹Keiosha Moore在當地時間本周一晚上被謀殺。

警方透露，Moore在馬里蘭遭到槍擊，胸部中槍，隨後前往醫院，不治身亡。

目前還不清楚行兇者是誰，警方已經展開調查。

這已經不是Bullock第一次失去至親，在2014年的時候，Bullock的姐姐Mia Henderson被人殺害。

q4 14分8板
仲要有幾個進攻板 係幾條友中間跳起拎左粒波 R撚晒頭

2球添
Baynes又係可以四野無人屌個三分

Curry 肯自己單打未
成隊唔識得分咁

火箭咁撚多射手
一個長傳就1個助攻
加上空間咁開.威少一個長傳就1個助攻
一傳又一個隊友3分

佢啱啱打p n r咪又係自己傳波to

大腸姦板

佢個意識都仲係好想做波
但個問題係根本全隊除左佢都係單一功能

暫時未睇到WCS帶到D咩戰術變化俾勇士
太陽打5外用腳步快D既chriss守baynes會唔會好D

估唔到一節已經垃圾時間
沙嗲比人blk柒

今場炒夠40

Is this the real life is this just fantasy
Caught in a landslide no escape from reality

城城同Embiid應該起碼罸停賽5場

3分扑

有防守既咩chriss

練兵完畢

火箭場波做乜入咁多分 仲以為係加時

邊個出手先

唔會啦

再加上威少夠快.卡佩拿又夠快
1開波.都唔洗去到中圍
就1個助攻比卡佩拿
來回咁就已經4個助攻

屌啦DLO你停手啦好冇

西岸真係好stacked. 馬刺PO席位好危

牙羅俾kelly硬爆

勇士今年真係tank得

kerr要整返套戰術畀curry無限開火啦

Joker

Ft都唔入

159-158
今晚不設防

羅狗

佢話特登唔單打

支持湧抽波

成日係度鳩Fake
小兒麻痺咁撚樣

3all star 1全票mvp 1dpoy

街波勇

牙羅
係時候比大家嘆下

乜鳩)

有冇link呀清

其實火箭防守需要差
但對面65%神準既命中率
點守都無用

睇下跟唔跟到囉 不妨一試

唔係講笑 腸真係有機入季後賽

湧士任屌

kerr： curry唔係哈登

NBA戰術大師既野
我地識閪咩
唔可以當Curry Harden咁用呀
但係可以忍受到成隊打到Pat屎咁比大腸一節入40分打個2X-1既Run

D羅素食屎啦

其實戰術有問題，係都唔set iso
係咁傳傳傳但又唔知啲人唔係以前啲人腳

想問ayton係咪冇得上訴？

個節目

謝賢.jpg

2-3場到啦 先郁手個位實多1場到
但ben帶隊都夠打

出埋咪聯盟第一

講進攻把鬼咩
D防守下下放到咁多空位三分出黎
場場轟幾多分先夠

你睇完76人之後嘅對手就唔會咁講

西岸好似隊隊都可以入PO

呢場完美示範西書點樣由西波刷返上三雙

On9
Curry係底線拉空位
中間比DLO係度鳩打
之後個個Glenn Robinson又係出黎搞笑

Curry又可以3節收工

兩個都停嘅狼蝕低好多

成班傻仔餅都唔識食就造俾curry玩單核啦

湧 傾屎一定唔得

召喚大腸4傻上水

防守冇計

冇諗過湧可以廢到咁

話撚咗呢隊勇快dtank去抽人
垃圾防守連我雷都炒他

今日巫師56%3分命中
65%2分

羅真係笑死人

訓左冇睇 宇宙勇贏緊幾多

都唔知打緊乜鳩

你睇下Saric係內線屈能到
個能個舉高隻手勇就夠收皮
之後成撚日驚輸內線出面就好似唔洗Mark咁
講撚左幾年都係咁
Kerr都冇諗過有問題

Dlo呢份生日禮物算係咁啦

大腸係唔係又要驗多次尿

分唔到俾大腸轟40痴線啲定單節唔過20痴線啲

早幾年curry打到哈登咁咪成日傷
今年玩下快好籃球咪幾好

造比牙羅玩

大腸屠勇

你老母個臭閪連Booker都過唔到

禁藥戰勝3分

58
58
58

用心良苦

咩話40比0？

我真係屌你老母on9 kerr 一個2次mvp比你用到JJ redick咁

屌你人地世界第一教頭牙

罰佢哋兩個根本就係罰埋自己無錢賺

笑到仆街
真係好爽 隊隊打勇士都往死裡打

Dlo Poole Damian Lee 雙新廢鳩
個陣柒過黃蜂

禾勇班波係g league 嗎

宇宙勇點解得11分

回力鏢今年還返晒俾勇士 係開心既

湧個1號防守放題黎

冇曬勇迷啦

43比14
我屌.

到底係kerr既問題定人腳既問題呢
明明早幾年Kerr 比人吹捧得好勁

廢鳩:名叔幾多號電話

點解燒鵝可以輸俾垃圾勇？

當年Walton教得好個時就死命塞個波比Curry
而家好喇冇人用喇又唔撚比波Curry打
D冠軍冚家鏟都係呃番黎

最記得係靠戰術唔關陣容事

太子頓又準備表演第三節倒水輸

好似毒撚屌到女神咁大大力

因為yc..

扮哂野講其他野

屌下其他隊其他人廢囉

斷腳不了

湧今舖真係柒到翻唔到身

Ching真係有mon開喎

自從佢前年死用生命石，
然後又唔撚識call timeout，
搞到差啲比支那登廢老paul夾出局，
我就知呢條友吹大左

jc廢lo

Both

curry 仲諗住今年證明自己（笑）

毅進仔係咁上下

之前都有留言
都係反勇留言

其實勇士本身就係年年超級魚腩黎
依家回復返本性ja

當curry沒有klay

呢隊係唔係Santa Cruz Warriors

Kerr個體系以以前個d人腳 人人都有能力得分 先好用
呢季無klay無kd仲唔放開火權俾curry 可唔可以唔好浪費佢

換禾犬deal?

牙羅打唔到佢係網最鐘意既1pick3射
兩隻新廢鳩攻守都唔掂
勇士打快又出WCS上場陪跑
bench班面拎到波就鳩射
廢鳩冇左kd kt係面既頂級拉扯能力廢左一半武功
Curry自己都打得差
lmfao好在我唔係勇迷

一早都話Kerr呢條On9靠負碌

Kerr：沙嗲唔係奶共登

之前有毒撚點都唔魚腩啦

希望Monty陣間叫刷分仔自己畫戰術

比curry好似harden咁打一定唔會進攻差到咁

14分勇

Q3仲係呢個分差先算

Kerr你條撚樣好切腹啦

1pick3射 呢D戰術搵個NCAA 識傳下波既PG都15+7

curry without klay

4星陣加一工兵
仲有個超級第六人
長期唔傷基本冠軍大熱

禾一早講過Kerr吹撚大左架啦

係啲我勇吹撚到佢all time top 3/5 教頭咋嘛

廢鳩：牙杜 我們需要你

好耐冇試過睇波睇得咁撚開心!!!!!!

魚腩仲要俾幾年repeater tax

勇士今年慘撚到一個點

我一早覺得佢overrated
有我杜之後用佢用上癮，搞到傷埋
我杜仲要比人話condom 破壞ball movement
睇下佢幾勁囉，後備人腳係廢但正選唔差
Curry dlo Robinson green looney/wcs

屌你老母起碼叫進攻有D威脅
成隊得Curry一個進攻點你老母個臭爛閪拎佢黎做駁腳

佢應該講緊奪第一冠以前

我屌 大腸今獲一定要驗尿

trade iggy逼稅

柒起上黎果陣
連DPOY都係一步過

去左打輪椅籃球

咪即係前幾年我勇笑鳩騎士個情況囉

後炮撚正式全面進場

湧第一節俾大腸炒30分

有冇人搵返以前啲賤種抽人人工高但冇冠抵撚死嘅reply

避

人腳差咁遠 要時間練兵下話

勇士不離不棄支持區

約已簽

13-14好似係1st round俾波叔4-0送走

點解你哋成日覺得curry單打係work？

以前係Monta Ellis帶隊

其實dlo 賣就賣鳩硬
但係再打落去換到d咩返來

唔知同禾少比邊個勁啲

今年究竟係太陽勁 定喺勇士太廢

42

你都無keep就好難有人有 或者刑天有

打完一節輸30分
唔係咁撚離譜下話

有klay先有起色

Curry要學識講give me the ball

成億

why not both

打完第二節40分

why not both?

佢已經追緊5年前既post

禾 好地地一隊傾屎搞撚到咁

利伸 廿年勇迷

14西岸四場三搶七，剩低一場俾會員絕殺咗呀

第一節拎16分，4節拎64分 完場

俾佢打返個節奏呀嘛

一隊波太融洽太和諧真係唔係好事，有D撚樣係要比人屌下先會醒

湧d chemistry差到仆街
d戰術又唔撚work
睇到頭痛

四傻差司令未上水

Kerr 成日以為自己戰術大師

要有個大佬屌下班細先得

隔離艇作客讓兩個球星都同垃圾爵55波

無左細ai同杜蘭特係咁上下
最慘無埋k湯

飛鷹今日食咗春藥?

Feel到廢鳩就爆

咁快輸三十分玩呀

+1

屌咁快追番
都話艇冇啞仔女人都係po team

俾面我手足 小露寶唔好叫垃圾ok?

冇klay牽制俾人夾丫嘛

moving pick大師

呢個角色唔係不嬲廢鳩做咩
所以咪屌走左禾杜

勇士明明有3個all stars

班友打到連自己對位守緊邊個都唔知，都唔屌，大佬你估小學雞玩泥沙咩

真 未見過球權少到咁嘅核心

咁佢自己都冇幾多自己上啦

佢無料唔服眾

廢鳩冇星係身邊就現哂形 不過岩岩先簽完約 都唔洗驚

想睇Klay 著住西裝吊9班細

宜家咖喱同廢鳩打pnr
做唔到之後個下
之前係廢鳩會分波
宜家做唔到後續個下

其實我覺得poole還好有少少防守好似冇大家講到咁垃圾

猗迷真係好柒, 輸左咪好似上年湧咁潛水囉
成班怨婦咁又含金量又組團又剩,
明明自己隊波人工最高, 搵埋d高薪低能既返黎怪得邊個
不如改名叫克里夫蘭怨婦啦

成日講all star, 成個nba有一半人都係all star

當年我即討已經屌緊，
仲比人屈我係湧狗仔

好正常.佢一比人夾仲係點射3分

禾網又贏
上季禾羅打得好好睇睇即賣

klay唔屌人 最多閪面

上年湧po打拓柒咪有一場咪得curry? 定打龍
唔記得左但個時都唔會好似今年咁
今季係痴撚左線 成隊波collapse咁

頂已經搵到

人腳都唔同仲想用返以前套戰術

屌你老母果時成班仲喺度嫌棄我杜
破壞ball movement
終於打番73勝波 好睇好多
依家都好好睇呀

個陣係就係廢左d
但都冇理由打到咁掛
手感比kerr用到同垃圾冇乜分別

下

人工最高唔講仲以為係勇

最聯盟最高係騎士呀

剛剛睇scoreboard
太陽湧.....

後備太差

2nd unit弱咗咁多

唔同曬人腳仲點玩呢招

之前好似話猗有10個all star

今年有咩賴

上年有二菇 同 生命石

其實你宜家bin咪bin緊真湧迷
勝利湧迷走得8899啦

佢唔係有杜蘭特.佢上上季肯撚定輸比火箭

真係好好睇唔係講笑

湧士有少少似上季馬刺季初情況 俾D時間佢啦

最好笑都係話無杜仲勁

乜狗屎中鋒打勇都打到成個oneal 咁

風水輪流轉

冇杜17輸比騎啦

屎

痴撚線 屠撚到咁

上季KD game4就傷左喎

又binc
等我勇回應

你望下班友就知D人同刺班友既戰術素養同紀律係差好撚遠

睇錯以為上季

18年呀
同埋gm5先傷 好似

真 唔係杜出嚟打沉騎 真係會輸

兩節打卡

禾杜又贏

上季馬刺咪又係咁 魚腩黎架

笑住睇波

Kerr同禾吹大左

今天火箭跟巫師的比賽，48分鐘正規時間結束後，火箭以159：158擊敗巫師。兩隊正規時間內的總得分加起來高達317分，排名史上第3。

廢柴勇

有無諗過唔係唔想俾佢打
而係佢呢兩年廢左武功 已經做唔返16年既自走炮
更加唔好講依家D隊友幫唔到佢拉空尤其無左淫k

禾有人吹咩

其實似上年開季火
就睇下羅同curry夠唔夠料頂住個磨合期
當然磨合唔到就崩架

嘩 glen robinson呢條傻閪...

steph block baynes

無睇到 一分雨時間?

身體對抗係零

兩隊完場打完PO咁款 係咁攬

有冇巴打教下點樣可以將個圖表拉落去睇

原來Alec burks係湧

不過冇杜17會西決輸比刺先
18就輸比箭
Carry左2年差啲3年
最後嫌棄我杜話佢破壞ball movement

73勝有一半係佢 咁快唔記得

做緊野無睇
黑毛咩事?

講呢d野嘅勇士所謂球迷應該唔識睇波
屌你隊上有個50命中 可以咬比分嘅MVP
就算有破壞movement 又點

In羅we trust

三分雨

一名勇狗扮撚哂野唔講勇了

白白馬佳田

廢蜂場場半場都淨係輸幾分
btw rozier依場開scary mode未

印象中湖迷開頭j得好勁下

咩波波呀
賓仔都未撚到

辛苦追返些少，兩個on9 to又變返成30分

咁佢仲係新秀 仲有時間去練 但我覺得佢單意識幾好 起碼好過個垃圾dlo 同埋我都想睇下佢單打 一球都冇

KERR都冇打算俾佢地兩個頂

Sorly 00後遲睇波

成日比人笑既河神都屌打佢啦

不離不棄支持勇士

波波都要去12月出返小白先執返好隊波 俾D時間kerr

手感仔係咪已經冇可能打返16年咁

on9 to係勇士不嬲都有好多
早兩年仲有kd幫手搶分

場場咁打法
Curry分分鐘all star都入唔到

16年係現象級 唔會再有

rr9真係幾勁 唔係俾狗鼻整傷應該可以去得更高

一定入到

上季杜傷之後成班話好好睇架
又呢又路，最後為咗幫你地腳都斷埋
屌你地老母

實入到
有fansbase

Rapinoe

佢咁多fans

呢條撚樣真係輸打贏要既極限
739個年明明Curry Off ball打到識飛
之後佢番番出黎就一味死質個波比Curry
之後我杜黎左就係咪都掉個波比佢鳩ISO
18年打箭要Splash Brother拉空位比我杜ISO
內線永遠唔能用
屌你老母真係罄竹難書

其實勇搞到咁 最大原因唔係進攻
明明不嬲靠防守打反擊推快節奏
依家冇晒3個大鎖 打飛機就得

#896
lakersbball
•
2019年5月11日 11:40:14
Kerr 呢兩場再次證明自己係 Top 3 Head Coach

AV

河父用幾年時間養仔
kerr敢唔敢

笑撚左。開始黎料

同埋冇第二有威脅既得分點
而家你點推點跑我都係追住Curry就夠

cls

岩牙

屌你15ALL STAR就係我勇講鳩人先

屌你連呢個都bin

杜單打一樣好睇 利申勇迷

有冇得摷番點樣話猗10個allstar

家陣咪做緊
等睇Paschall變新廢鳩

出pascal同spellman頂baynes

連pnr 咁簡單都唔幫羅set

剩係封住curry已經無曬節奏
仲打快 防守更加係0

Av自己友黎
咪25

29 points is the largest lead at the end of the first quarter in Suns history!

30分差
又一隊今夜不設防

Paschall係真廢鳩

呢條傻閪養到一隻廢鳩就成日幻想有新廢鳩
又鍾意打契仔籃球
都痴撚線

搵mcgee去打都輕鬆30+20

平時又唔見你咁幫我

唔見大腸迷
係咪全部J到暈底左

你Pick完我羅刀係唔會要
可以慳番

無左廢鳩零def rotation

河父手執爭冠陣容但唔爭冠 拎黎玩育成
kerr係冇得揀 冇得比

我覺得佢勁spellman少少

你點同av啲高質會員比

駁唔到

投降當輸啦唔好撚係度獻世

咪養過隻mccaw囉
不過25啫

賽後，該比賽主裁判Mark Ayotte接受了NBA官方的提問。問答翻譯文如下：

Q：為什麼你會做出雙方罰下的判罰？

A：我們認為這場衝突最終演變成鬥毆。因此，根據規則，他們（唐斯和恩比德）都被罰下了。

Q：你當時看到了事情的起因嗎？你覺得是哪一位球員先惹的事？

A：沒，我只看到他倆糾纏在一起，事態最終升級成鬥毆。

Q：是你裁定本-西蒙斯將唐斯按在地上為的是終止這場鬥毆嗎？

A：沒錯，西蒙斯是調解者。

認真
不如勇試下玩下炮台山戰術

輸住30分打真係無撚癮

未養成河神之前個個陣容爭乜撚野冠
河父好多戰術只有河神先打到

好撚慘 風水輪流轉

還債牙

廢鳩傷撚埋？

睇死湧完半場都俾人繼續lead住30

屈爆底 好似係街場比高佬屈機咁

對baynes at least都要唔出wcs又唔出chriss 搵spellman頂

Mccaw有咩正面作用？

班撚樣唔識做screen下下未擋就走撚左

真係睇到好頭痛

著23號個D都係扮野怪..

扮傷唔打

嗰2隻死肥仔

我覺得Kerr同小智好似
人高佢矮
人快佢慢
人出5小佢出5大
好撚犀利

chriss連手都唔撚舉出撚把鬼咩

吉祥物

走場狗

得佢一個三連霸

冇攻冇守

其實騎嗰陣咪又係五星戰隊
Leborn Wade Rose Love IT

廢鳩賣左curry係場上面俾人炒

司令差你炸

佢過檔速龍即champ 自己諗

聽講宇宙勇無左KD打整體好勁
而家WIN緊幾多分??

嘻 繼續bin 想睇多d

廢鳩啲戲咁渣

駁吾刀

70-36 炒緊

出左黎啦..早幾頁

好爽

#346
電台司令頭
•
2019年10月31日 11:17:12
剛剛睇scoreboard
太陽湧.....

sunny呢
出黎解釋勇士體系籃球點樣唔關陣容事啦

Rose 同 IT d 防守....... 唔敢想像

個觀眾席少人到

問題係唔夠高度 spellman同樣都係零效果 咁一係出wcs 如果唔係baynes同saric 睇撚住你黎食
兩個事但一個對到Gsw班矮撚都入硬

咁冇左Klay又冇一隻似樣既三號位唔可以咁講
但Kerr個種我行我素真係好值得尊敬
眾人皆醉佢獨醒

佢眼殘 唔好怪佢

無KD無淫klay嘅勇=垃圾

好撚野三條友係底睇住oubre執個loose reb

灣區勝利球迷黎

4傻大集合

我騎當年15巨頭

傻啦Kerr見對面有高佬就會出矮人同佢對抗

勝利球迷不允許被大炒

又幫你偶像平反

再加埋堆gleague料先係

on9球layup炒鳩硬都要goaltend

高有鬼用
手都唔撚舉人又唔撚睇既佢

Warriors真係慘,組4件ALL STAR就俾人屌,

D Rose 同 Wade 拎底薪就天公地道

好驚一陣勇追番比人bin到仆街
我潛一潛先........

Curry第二次射板頂

conleyyyyyyyyyyyy

估唔到有生之年睇到大腸2節入成80分

得你一個先睇啲垃圾波

上聯 手感仔無手感

#275
Sunny@SNSD
•
2017年6月6日 07:18:21
cavs 同 gsw 個分別根本唔關陣容事，d人講極都唔明🤷🏻‍♂️

太子頓教到比人反cup左

腸開始派膠 有啲淆

吹牙

Conley 痴能咗線

哈

對手仲要係宇宙勇(前)

而家喺地底勇

咁撚垃圾你都睇

但黃蜂好興一節俾人拉開

以為成個po得你一個睇緊

rozier爆發緊 尋日唔信我既去左邊

矛盾大對決

睇雀輸波

轉台睇我禾破處算

起新球場就係為左重建 你班人識條鐵咩

你funson黎？

是

原來你暗戀我雀

變返三節勇，咖哩場場打卡早收工

帝將會5連敗

點解無左ayton隊波好似仲順左

???

因為打緊湧

多謝廢鳩趕走禾杜

Kyrie Irving on 'mood swings' report: 'I don't have to be perfect for anyone'

“That’s the world we live in... people only know a certain percentage of me.” he said according to Anthony Puccio of Nets Daily. “Human beings have mood swings... I don’t have to be perfect for anybody here or for the public.”

型到

Sad but true

Chemistry依d講唔埋 但係ayton 都未係新陣打過 又無得比較既
可能仲好呢

禾 kerr互換睇睇？

無咗3個大鎖
湧疊埋心水tank下抽波仔算啦

講真好精彩
值得重溫

太陽勁

湧唔怕啦
上年刺都輸剩鷹同小牛呢啲上年tank隊
俾大腸炒廿度啦
冇事嘅

Btw 想澄清番
Walker >> Irving

榮叔不嬲型

下年個first round 仲係唔係湧自己度

以為火箭打左3個OT 點知

咁bin法 潛到地核都唔掂

學kerr咁講
要開始習慣依家既勇士了

拆左個擺爛班底
換左Baynes saric rubio依d有贏波精神既人番黎
係好好多 其實Mental toughness係好緊要

交稅抽波

玩具台怨婦

即係KD換返HB都一樣咁勁
你串撚到呢

仲要係Repeater Tax黎

我勇講野可摸耳用下個死人豬腦

恐怖過刑天......

其實冇問題
禾勇今年係咪都係最賺錢球員

唔係琴日先話全聯盟最賺錢咩

隊

咁搞法D三十年季票退飛都似

真

屌仲以為今季奶共curry會爆分carry 體系球員？

Yes 屌打潮紐

好似trade咗去網隊?

jazzzzzzzzzzzz

艇個個都唔敢起手

唔撚睇鐘

勝利球迷爭先恐後退會中

贏6分到倒輸7分

廢鳩續4年100m都算醒目

原來啞仔又休息

對家防守差即刻食住上係good sign

熊?

我都以為佢會上身 射返mvp lv

順能到

完場0防守

黃蜂快啲拉開

我都係

屌

釘嬌拔夠因為FOJ返騎令佢周邊D生意賺撚到仆街啦

咪又係比人笑鳩佢交Tax on9

conley平反

咩話 40比0

太子頓躝未

如果我爵士以後唔再炒open3就好

Top 20保護

輸波就一味賴d人廢
唔諗下個根本問題係邊

季初已經養生 真第一人

Caption

我禾會戰勝歸來

屌你黃蜂越拉越開既

好似第一場姐
留力聽日b2b打pop

傾屎

唔趕走就自己走架啦，大約已簽

痴撚線

但佢比賽入面真係完全cook KAT

bin能到...

我鍾意

有冇me

禾神功力太勁

有望game7

癲癲地先得球迷鍾意

之前我有個我湧fd 都係話人地戰術好先贏唔關隊員事

個post真係一路睇一路笑
好開心可以成為一份子

體系體系 體你老味咩

上年比占皇打爆果時點解啲體系撚唔走出黎

唔關隊員事仲駛撚隊隊組巨頭

其實上年已經有人抽

講到啲戰術俾學界球員run都贏咁

同時亦可以一個球星用佢build up一個體系
湧係以curry你試下curry轉dlo work唔work

一早知今年可以睇

傾屎又出黎搞笑

垃圾塞又係柒半場
傾又係柒半場
一邊反勝一邊反敗on99

好似話咩curry就係個體系
乜而家curry唔喺勇士咩？

啱啱先開季咁快鞭人
勇士球員係勁，但係有睇波都知勇士體系事實上係有加成

屌你老味 無睇一節 禾蛇倒輸10幾分

ben 斯文cool頸cool到咁
我仲以為佢幫MB打柒佢

傾好似上年湖

禾狗平均球權大法勁撚到

佢同兩邊都fd

係 我都睇錯 好似話病同KAT本身FD底

體系有加成前題係建基於球員有能力

雖然curry當打嗰幾年好勁
但係成個體系都係要curry+klay先有咁嘅威力
拆咗其中一個都好難用

屌你個底真係廢到

OH SORRY
有得鞭緊係鞭左先 唔通等到6月真係入唔到po先黎鞭咩

係有加成

但問題都要建基於你個球員能力上架嘛大佬

係真係戰術體系>ALL
今季D我勇就唔洗賴三賴四話D人CBA啦

食雞隊友黎

傾屎咩料 行開番黎見佢倒輸十幾分

傷埋

平均球權

大把勇迷屌鳩KD 啦，又笑冇佢既時候嬴，傷完出黎輸波，破壞ball movement，阻住curry 拎fmvp，etc

容乜易下場開始體系波黎料
到時仲邊有得笑

Curry唔係傷呀。。。

能

順手坦埋囉

Btw 有無pick

冇KD 基本上奶共占隊騎三連霸左

curry傷埋

大飛冇左啞仔即刻收皮

仲有防守有kd 二姑 同 kt 幫守外線 而家curry要硬食

我屌曬佢地老母

慘 抽波

有我羅洗鬼坦
上年都單核帶隊入po

今年湧埋role players係連基本野都做唔到

笑撚死 講個笑話 季初curry 爆seed

冇人幫佢PICK佢點打

Curry跳水式落地

一隊東岸一隊西岸

KD出左仲廢啦
用HB差唔多

咁既垃圾kings大腸搶住要 好在大腸爭唔贏

太子禾返去做返助教算啦
打黃蜂都俾人反cup十幾分

依家西岸兩隊包尾
一隊YC 一隊禾帶隊
YC輸俾勇士 YC到底幾撚廢..

curry+klay係個核心 其他都係build嚟完善

爆seed 我唔打啦

大飛

Hehe

今年東岸都唔易

有HB 係度73勝球隊，今年有KD 又唔見80勝？

佢個套平均球權大法完全on9

curry傷埋 打卡收工

冇女人 啞仔半場果時都55波算係咁啦
湖人冇ad foj會點

Yc加禾簡直係ultra toxic combo
班湖仲搶住黎J

Hornets打起上嚟冇想像中咁肉酸
PJ Washington都打得幾好

終於明奶共點解會傷

進攻係 但係想講埋防守 個體系掩護左curry防守呢個弱點 俾佢留力攻

Warriors were up 10-9 with 9:13 left in the first.

Suns closed the quarter on a 34-4 run.

Suns lead 43-14 after 1st quarter.

There are some boos already inside Chase Center.

個人睇法舊年勇無kd一樣有競爭力 不過kd個價值喺將勇由強隊昇華到 無得輸嘅level 勇套打法遇到頂級防守就收皮 呢d位就要靠kd咬分

我發覺大飛打得好撚奇怪
以佢地實力唔只咁嘅程度
仲磨合緊定咩

湖人同Kings 真係布仇，又黑哨，又送出暗黑教練

睇住kings俾佢撚到今年又係要抽波真係痴撚線
本身仲以為kings今年可以去爭下入po

西區包底 金洲勇士

trade走dlo 換班角色球員返黎啦
廢撚到

全部斷手斷腳

如果你地咁有信心勇會繼續差成咁，等多陣都無所謂啦

刷分仔咁勁架咩

鐵三角係成立 但係核心無咗一個
廢鳩即刻無咩用 以前有KD都話

大腸都日出 傾屎仲要攪幾多年先掂 而家又變番垃圾

邊個屌 Luke 我屌邊個！

air波

空晒唔mark都air?

一次過回力鏢

Air ball

更正 太陽係唔係虛火都未知

割席？高質先係勇迷

蜂王rozier逼害我禾 屌你老母

如果沙嗲好似牙病上年咁回應啲fans會點

Ben Simmons: "If you're a #Sixers fan and you're going to boo, stay on that side."

勇士真廢 fced

我一開波已經話curry唔傷點都入到playoff

依加我地係笑鳩緊啲輸左兩場已經包哂底，又話要tank隊友又屎個啲人

廢鳩1號廢鳩2號廢鳩3號

我湧一堆廢鳩

再笑囉

咁打法30勝都難

係咪又要驗尿你先信?

進攻係run得好咗好多嘅

腸唔似虛火
Monty Williams帶到d野好似

咖喱走場

助到D咩

We believe

一場已經話成季唔洗打啦
冇klay唔知贏唔贏到一場
捧隊波捧到咁撚自卑

屌，紳士睇黎真係唔係虛火

AV狗又贏

仲唔走場 手都斷

笑屎禾

見到啲平時也文也武嘅我勇係度講其他野真係笑出聲

調轉頭諗
冇ayton都屈到咁，
勇內線真係

波都接唔好

其實我覺得點解咁執著一季既成績
今年唔係應該比咖哩，green，klay休養生息先係皇道？
仲要打奧運，chur左5年打多人成百場波，今年都chur既話前兩人都遲早大傷

點解可以牛油手到咁

and咩撚野oneairball就有

留力姐，final你就知

GW有無pick

傾鵝都未開齋

無klay唔係唔得
但最起碼curry要上返全票mvp嗰年咁勁
先有機會

傾今場睇怕都gg

放得切，有人接火棒

但3勝2負，3場大炒，兩場輸罰一分，真係唔似虛火，講緊無哎頓

我好肯定佢地食左藥 捉佢地去驗尿

冇pick牙屌你老尾

Draymond識入波未

要淪落到同傾屎比

好似禾網咁幫人tank

橙 場場都要驗

有AD是我湖的幸運

D閪隊全部要哂班廢人
禾犬 羅 牛 YC

好彩

湧個八號仔防守幾好
邊個來

其實2隊都換左大半隊人

2020 first round draft pick to Brooklyn
Golden State's 2020 1st round pick to Brooklyn protected for selections 1-20; if this pick falls within its protected range and is therefore not conveyed, then Golden State will instead convey its 2025 2nd round pick to Brooklyn [Brooklyn-Golden State, 7/7/2019]

2020 second round draft pick to Dallas or Sacramento
Dallas will receive the more favorable of Golden State's 2020 2nd round pick and Houston's 2020 2nd round pick protected for selections 31-39 and Sacramento will receive the less favorable of the two (via Dallas' right to swap Golden State for Houston); if the Houston pick falls within its protected range of 31-39, then Dallas will instead receive the Golden State pick and Sacramento will instead receive the Houston pick (via Houston's 2020 2nd round pick to Sacramento protected for selections 40-60) (Houston's obligation to Dallas or Sacramento will thereafter be extinguished) [Dallas-Golden State, 7/7/2016; Dallas-Houston, 8/2/2018; Cleveland-Houston-Sacramento, 2/7/2019]

alec burks

AV 好似不嬲叫湖人賣我禾

Alec Burks

大腸好似仲要1個allstar都冇

金塊個場唔係黑哨贏左啦

吓屌, 以為新仔
原來過咗來

有時成績唔係爭係同連登球迷交代
老闆 股東 真球迷
岩岩搬新arena即tank ? 仲要陣容唔係真係講到咁廢
學你咁講隊隊唔洗打啦，湖 艇 76 3隊打咪算

無A頓都贏到啞仔艇

搬球場tank
舊年隊鷹

鷹3 all star 1 dpoy ?

本來係去雷
點知PG Trade me
雷就放佢走

Conley爆發

現階段起碼贏返啲應該要贏嘅比賽就啱
朝住正確方向執隊波就得

對殘陣艇先爆

“現在聯盟的競爭環境就非常正常，”Kobe說道，“杜蘭特的受傷大大改變了聯盟的整體格局，現在有多支球隊形成了二人組合帶隊，如今聯盟中總會有精彩的故事，很多比賽連你自己都不知道結果會如何，這讓這個賽季變得更加有趣，就感覺像在看一部非常好的影片一樣，你永遠不知道結局，當然對於湖人來說，也迎來了非常好的時間。”

嘻

其實點解我會話今年TANK係好撚ON9呢

都係度講左唔止一次

首先，岩岩搬球場，商業問題
第二，下年唔係咩大年，搏Pick到一個岩用嘅內線難度太大
第三，交緊Repeater Tax，單單係Curry KT Green 廢物4個已經100M一年

所以由根本上，最理想解決方法都係等12月定1月過左冷河trade鳩走件廢物換野

嘩 屌你啲ft

大腸咁勁嘅

大飛叫唔叫防守強

之前好似傷 今場先出黎

邊隊會要廢鳩

羅

啲人真係以為打2k mygm咁
依家最撚衰係dlo廢到唔知換到乜

廢物=羅 唔係廢鳩

羅個頭

有記者向魔術師問起：“現在Ball已成了鵜鶘隊的球員，你是否像當初你選他的時候一樣看好他的前景？”魔術師回答說：“是的，他的有些技巧是教練都無法教的。他的籃球智商和求戰的慾望都是無可比擬的，他總是努力地讓其他隊友變得更好。我等不及他克服傷病的困擾。”

終於唔使俾人笑勝利球迷
繼續撐
好掛住klay

早知今日何必當初，一早踢咗廢鳩咪冇事咯

。。。

今年tank真心on9
大波都廢到笑
3波重要多個波爸
永無寧日

籃底

我湖願意用占士單換

勁又唔係特別勁
又有前科

加多個原因, 如果出年係細年. 頭三位既pick 仲好食個salary cap. 如果bust左, 你真係喊三聲.

廢撚過閪啦 dlo

好貴

點都好過要廢鳩掛

廢鳩3冠功臣 體系核心 親生仔
259 破壞球隊ball movement condom
你點揀

不了占士斷手斷腳都勁過廢羅

占士就黎分離斷腳 勇到時唔會接

又幾有道理

吾能笑conley了

咁二揀一我寧願要廢鳩

依家就係打得廢

虛火唔計

太陽個Carter好似prison break入面一條友

Karl's parents reprimanding jojo as he exits the tunnel.

個GAY佬?

照計勇唔會托價托得好犀利
價啱自然放

換towns或Wiggins?

個黑人軍佬

左右手合體原來係會Nerf

價岩快快手送走佢算啦

腸湧單節43-14 點撚樣打出黎

又準備30，巧殘忍

換wiggins
狼再換書人返黎
兄弟籃球

其實勇今年唔係想tank

搞笑
起碼Kat+Wiggins 先夠換;羅神

又FOUL乜撚

兄弟籃球都唔會同你去剷雪

被迫tank

舊勇仲有David lee

呢隊乜撚都無

唔駛tank
但今年休養生息比3巨儲氣啦

carter好似carter

勇士有幾耐冇靠罰球以外嘅方法得分
點解好似係咁1分雨先冇輸得咁慘

咁又有得回力標BIN人

我勇成日笑鳩人輪休

太子禾咁都可以倒輸

美國買季票班湧迷

矽谷班友咁有錢怕咩啫

猗會唔會有興趣

而家勇，只要搵兩個迫手感玩捉伊因煩鳩住佢
2vs1 + 3vs4 = Win
最估唔到係羅咁水土不服，希望佢適應到勇打法啦

如果TRADE鳩走廢鳩

又有得BIN

我勇笑鳩其他隊冇人情味、功臣都唔要

我發現你咁樣鳩打可能仲好效果

今場唔使見到廢西Chriss

絕對認同最後一句
12月trade dlo 換鼓佬都好

不得不承認 睇有星既隊打得柒都幾好睇

有時唔係話想唔tank 就唔tank
呢d 人腳廢到咁想贏都難

換個底好過啦

reddit見到 笑死

What‘s up Kerr? Why don’t you let the players coach themselves this time around?

牙羅換唔換到鼓佬

有drose唔要dlo

Rose 依家咁勁唔要dlo 啦

=上年總決賽 而家冇淫klay隊隊都會咁樣追住嚟打

活塞對D廢物型後衛情有獨鍾

肯要都唔出奇

piston依家應該係差pg配芬妹
勇又差個好嘅c
兩邊亙補 係睇成唔成事

左手鑼 右手鼓

想創你個心咩
活塞要咁多後衛打麻將咩

唔好勉強

炒左禾頓啦屌，教到蜂都贏唔到

幾好笑

唉 都係想快撚啲trade dlo換個好啲嘅返黎

你聽鑼鼓響一片 聲聲送舊年 你看大眾多歡暢個個樂綿綿

原來kd真係選擇左最艱難既路
仲有冇人敢話佢痴冠

其實睇落都唔係好多隊波想要dlo

邊個係鼓佬？

呢個年代最唔缺就係後衛

你真係唔識野= =我唱完呢句 即刻有人講用牙羅去換鼓佬

屌

Drummond

講開還債論既唔知去左邊
仲要還正比可愛

27m一年 搵邊隊要啊
成條街都係pg 係得湖人唔夠

養生球皇呢

追緊了

咁既表現 咁既人工

八村有d料

Stephen Curry has suffered a broken left hand, Warriors say. Brutal loss for Golden State.

咁既尊容

trade乜鳩吖屌
俾D耐性好過啦

都郁唔到合約去match dlo份人工啦

一分雨射到順晒

要tank啦真係
Po空左個位

玩完 骨折有排先恢復 勇士可以tank啦

樣衰就唔影響冇隊要既。。。

kcp <-> dlo
deal?

你啲手腳等唔切

#394
癲濟公
•
2017年6月6日 09:03:08
同時亦可以一個球星用佢build up一個體系
湧係以curry你試下curry轉dlo work唔work

有得睇了

我一早po左-.-

換aw
一定

都係，夾硬trade都拎唔到咩，
不如頂硬上博dlo融入球隊好過

開口中

Sucre?
呢排睇返，後面啲劇情鳩到

講真都係唔睇好

到時KLAY出返推佢上3號好易又收皮

Aw開始勁，換唔到
除非kat比壓力

得season 1好睇

我唔覺佢會融入到架喎
家陣係要其他人爲佢服務囉
你成堆人都係缺點
得番咁少既優勢都唔去發揮佢
咁我教都得啦

勇士今季真係黑撚到PK

會然29分
夫子戰勝歸來

還債論又贏

有咁耐風流

1同final season都OK，中間打Company鳩過今場波

仲話唔俾波CURRY
一俾佢鏟一野已經傷左

Curry 傷畀dlo 用返nets 套打法捱一排可能仲好

最後傷病終結左呢個皇朝。

有咁耐風流有咁耐折墮 不過都夠本啦 未有curry之前都一直係垃圾隊黎

話就話大腸收左油
但屌你老味五個各自單打仲好撚睇過Q1 D閪波

諗起klay打3號都唔知會點
我就絕對希望12月dlo byebye

josh jackson最近還好嗎

大飛KL今場又輪休?

G league

傷病係實力既一種

JJ4
bender

勇士隊唯一老將都傷埋而加隊野平均年齡有冇25

呀kerr唔中意單打

差淨15分, 擔心

骨折要抖幾耐?

廢鳩:?????

Baynes有冇機刷三雙

運氣是實力的一部分

兩個月起跳啦

鐘聲響起反cup的訊號

同感

8星期??

12...

勇士根本冇咁廢

已經無出聲

你老味今季夾份殺賭仔咁款架喎

唔知廢帝有冇潛質挑戰26連呢

湧出班撚人都追到分

傷哂

牙羅帶隊唔知啦

鳩吹一分雨射到順晒之後追到12分

唔係還比我刺

hi唔洗搵我

入哂差11分...

3FT

唔知邊撚個Poole

就係出班撚人先追到

新仔，幾勁

新仔通病囉
一順百順
一柒柒開有條路

咖喱味嘅屎
屎味嘅咖哩

今年都未必有份打奧運

美帝傾迷:Fuck Luke Walton

點講都好，勇仲係curry隊波
再唔係想像吓curry急流勇退

係講緊係又吹唔係又吹
勇士第3節到依家起碼十幾廿球

av又贏

證明唔跟戰術打 唔用SLO 玩pnr仲勁

Curry 同Olay 可以一齊抖

退俾少煮佢敢唔敢接先

唉仆街 要輸了

仲唔出牙羅收割比賽

咖喱斷手

無人話tank，但係今年真係保持健康為主

睇下依家咖哩傷撚埋

俾大腸收割?

dlo皇朝而家先開始

Dlo可以無限球權

個個淨係睇佢帶湧嗰期

是但啦 唔想睇呢班野呀

咁請mike brown應該仲對路

但有佢個垃圾喺度一路自己單打拖節奏 一冇佢就追到分 真係唔想再見到佢

太子頓根本垃圾黎

如果dlo帶隊反cup到 今年唔笑dlo

湖人專出垃圾

無睇場波，睇數據咖啡仔咁撚廢既？有睇既可唔可以話我知點解

受傷

paschall都仲叫有少少用，隻spellman完全係垃圾

未睇先估捉伊因大賽

希望可以睇到poole帶領到贏波

大腸冇事嘅

數據有playing time睇

都唔知睇左乜
成個下半場就係得雞聲咁

spellman係ezeli之流
paschall新廢鳩

要睇rubio打得幾多場，佢都係玻璃底嚟

15分差
太陽準備俾雞吹死未

話口未完又響一下

果然綠軍出品

講起Ezeli離開勇傷到收埋皮

出羅狗6個3分贏咗啦

睇黎damion lee要轉正
無哂shooter

換完膝頭之後點解無打番波

27M 第二得分點

場均 16+3+6

去到playoffs都會傷出打唔到

出21min 得9分 27.3% FG 14.3% 3PFG唔廢咩？

太傷，再打波有危險
直接退役

有得笑好笑啦
Curry 傷左佢做核
你仆街

命中率 4成 3成 6成

佢今場係廢

羅呢

廢curry 今年三分食晒屎

垃撚圾 食屎啦

左手骨折姐 唔係斷

Official 埋

大腸殺夠走地D盤未

無宣佈過退休
但佢話換左膝頭之後可以打番波既

下盤never die

手感仔左手骨折
皇朝的詛咒
今季勇士訓身tank吧喇

屌curry broken left hand
真係好撚唔想見到佢受傷
而家又有嘢賴了
希望佢快啲好返繼續出嚟打

仲未殺完

佢罰球咁廢架咩

late call到呢

Po霸呢dllm

Sun 係真定虛？

奧運睇黎會落選
成世都無打過

羅要上位了

［瘋狂binC］NBA 19-20 常規賽討論區(14)

帝同鵝係好兄弟
不離不棄

不嬲都7成咁上下 on99

黃蜂都反cup
2勝了

PO霸

What

湖人唔出垃圾

大陽走地-15.5, 進入Q4有12分buffer, 佢同我度晒佢

Kerr用到佢變垃圾

1001